.. -*- coding: utf-8 -*-

=======================
 Manual de instalación
=======================

Debido al estado actual del proyecto, no existen paquetes instalables
del mismo. Por tanto, las dependencias de librerías que son necesarias
para cada elemento deben ser resueltas de forma manual, aunque aquí se
indicarán las mismas para facilitar la labor del usuario:



